六十後可唔可以做連登仔

六十後，仇共仇中，熱血，但未必會真係出嚟遊行抗爭，祇可精神上用文字上支持本土支持民主，唔知可唔可以有冇資格成為連登仔？

只要有心，人人都可以係食神

因為聽緊城寨劉細良讚緊連登仔今次做到嘢，好成切！功，聽完好熱血好感動，雖然我成五十二歲但同連登後生仔一樣好本土，好抗共！